【石棺藏屍案】主審法官突因健康理由不能審 案件須解散陪審團

【石棺藏屍案】主審法官突因健康理由不能審 案件須解散陪審團
荃灣Dan6工廈石屎藏屍案，原已進入辯方案情，今（17日）卻出現突發情況，今天開庭時出現法庭的並非主審法官李瀚良，而是審理梁天琦暴動案的法官彭寶琴，彭官先向律師交待，指李官因為健康理由，須接受即時治療，未能在短期內回歸工作，之後她待陪審團到達時，再下令解散陪審團，並把案件押後及須覓日期重審。

懷疑法官收咗兩億走佬